吉野家的衛生情況同消防措施做得好嗎？

大家有冇意見？
我覺得如果有需要改善的地方不妨向有關部門反映，
等大家食得開心又放心

利申：想買俾買俾狗食